元旦遊行

香港人最大問題係容易麻木，無事無幹搞到元旦遊行，主題係「慶祝689落台」。

以前有大事搞遊行，啲市民都會了解下係咩事，圍埋討論下。而家固定一年兩灶，無晒感覺。

支持

左膠 消耗民氣 永續社運

體育救港 網台屌到左膠收皮同共產黨倒台好過

2020.01.01 重新出發 民陣元旦遊行全攻略